太子疑似黑警打死人，又咁啱錄音流出，今朝就開記者會？

陰謀嘢嚟喎

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

推到申請禁制令拎CCTV

每個星期二行會都會開記者會既, 但條錄音係味特登琴日爆就唔知啦